換左部新iphone7,係唔係翻新機？

你唔問啲紅精靈

人地話乜都唔知呀 部機就係紅精手上面換返黎。
我見佢唔係拆大果隻盒 係果d比較簡單既白色盒。

話唔係你都唔信啦

利伸用緊

巴打 俾我睇到大陸料

放心無毒

好想屌閪呀巴打你乜野型號？

ZP係原裝機

ZP港 新加坡都係
睇字頭
M原裝機
N官方翻新機

而家翻新都係ZP

已經唔係睇依個
全新一樣有LL尾
係代表第二個地區
香港行貨係ZP尾
依家係睇開頭
M係全新，N係翻新

都市傳說Wifi地址同藍牙個code唔係連住係官翻積木機

LL係美國行貨

真係原裝售賣機冇隔咁遠喎

好野 今鋪多謝Tim cooks懲戒多d我哩種港客

如果係翻新機 機背編號有唔同
唔記得左係咩字 自己上網搵下